{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1994&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 쉘"
    },
    "text": "**お知らせ**料金は全客室2名基準です。3人以上の男女同室での宿泊は入室をお断りし、キャンセルや払い戻しはできません。オンシーズンと祝日には料金の変動がある場合があります。事前に告知した入室不可の理由による払い戻し及びキャンセルはできません。**案内事項**未成年者の出入りは絶対に禁止され、身分証明書を所持してください。身分証明書をお持ちでない場合、払い戻しはできません。アプリで予約したお客様にも場合によっては身分証明書の提示要請がある場合があり、お持ちでない場合は入室拒否され、払い戻しはできませんすべての客室はチェックインの時、ランダムに割り当てられます。ペットとペットの猫は同伴できません。摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となります。客室内の寝具類や壁紙の汚染、器物破損の時は賠償請求いたしますので、ご注意ください。**電話予約及び払い戻しポリシーのご案内**予約振込口座は企業銀行063-092322-04-0キム·チョル(シェルモーテル)です。入金後03-848-4243までお電話いただければご確認お手伝いいたします前日及び当日は取り消しや払い戻しできません。4日前には、払い戻しが100%可能であり3日から2日前には50%払い戻しできます。駐車場は、客室台の車両だけが駐車可能で、あらかじめ駐車は不可能です。徒歩だけで利用可能な駐車場が計5台の駐車施設を保有しています。地下鉄は議政府(ウィジョンブ)駅、議政府(ウィジョンブ)中央駅、議政府(ウィジョンブ)軽電鉄東駅が最も近い駅です。客室内部施設では全客室PC設置、ネットフリックス無料視聴、空気清浄機、ヘアーアイロンやヘアドライヤー、充電器の設置、個別Wi-Fiの設置や電気カーペットなどがあります。フロントやロビーでは、電子レンジ、コーヒー豆、製氷機を24時間無料でご利用いただけます。 また、24時間漢江ラーメン器とレンズ洗浄液と保管容器も無料で提供され、バスルームアメニティも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は全客室2名基準です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に男女同室での3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は入室をお断りし、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは絶対に禁止され、身分証明書を所持してください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約した際にも身分証明書の提示要請があることがありますか？",
            "answer": "アプリで予約したお客様にも場合によっては身分証明書の提示要請がある場合があり、お持ちでない場合は入室拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "すべての客室はチェックインの時、ランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ペットや猫を同伴できますか？",
            "answer": "ペットとペットの猫は同伴できません。摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での汚損や器物破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の寝具類や壁紙の汚染、器物破損の時は賠償請求いたしますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約の取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "前日及び当日は取り消しや払い戻しできません。4日前には、払い戻しが100%可能であり3日から2日前には50%払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場は、客室台の車両だけが駐車可能で、あらかじめ駐車は不可能です。徒歩だけで利用可能な駐車場が計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄は議政府(ウィジョンブ)駅、議政府(ウィジョンブ)中央駅、議政府(ウィジョンブ)軽電鉄東駅が最も近い駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室内部施設では全客室PC設置、ネットフリックス無料視聴、空気清浄機、ヘアーアイロンやヘアドライヤー、充電器の設置、個別Wi-Fiの設置や電気カーペットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントやロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントやロビーでは、電子レンジ、コーヒー豆、製氷機を24時間無料でご利用いただけます。また、24時間漢江ラーメン器とレンズ洗浄液と保管容器も無料で提供され、バスルームアメニティも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 712
    }
}